npx react-native start --reset-cache

cd android
./gradlew assembleRelease

RapidAid
delete node modules & package-lock.json
npm i
cd android
./gradlew clean


1. seperate basic life support & first aid training (/)
2. add questions in quiz and add result, if 15 yung score, passed else failed (/)

Which agency is responsible for coordinating disaster response and management in the Philippines?
   - A. PAGASA
   - B. MMDA
   - C. NDRRMC
   Correct Answer: C

During typhoons, what government agency provides weather forecasts and warnings?
   - A. MMDA
   - B. PAGASA
   - C. BFP
   Correct Answer: B

In case of a flood, what emergency number should be contacted for immediate assistance?
   - A. 117
   - B. 911
   - C. 136
   Correct Answer: C

Which organization plays a crucial role in providing relief and assistance during disasters?
   - A. DOH
   - B. MMDA
   - C. Red Cross
   Correct Answer: C

What does "NDRRMC" stand for?
   - A. National Defense and Rescue Response Management Council
   - B. National Disaster Risk Reduction and Management Council
   - C. National Emergency and Disaster Relief Council
   Correct Answer: B

During an earthquake, what is the recommended safety action to take cover under?
   - A. Windows
   - B. Door frames
   - C. Tables or desks
   Correct Answer: C

In case of a volcanic eruption, which agency provides updates and advisories?
   - A. PDEA
   - B. NDRRMC
   - C. PHIVOLCS
   Correct Answer: C

Which of the following is the correct hotline number of Bureau of Fire Protection?
A. (02)-426-0219
B. (02)- 922-9061
C. (02)-882-4150-77
Correct Answer: A

Which of the following is the correct hotline number of Metro Manila Development Authority?
A. 16211
B. 136
C. (02)-922-9061
Correct Answer: B

wounds
https://drive.google.com/file/d/18uyMsGYFyRY7u22dUaaeuHmk4xRZCUXT/view?usp=sharing

sprain
https://drive.google.com/file/d/1nheyDZmuxuEfSflieN5C_sqL3VMRVb-z/view?usp=drive_link

injured arm
https://drive.google.com/file/d/1V7HidtcrYaK84NViztgRlkpqDwI8Qjaa/view?usp=drive_link

heat exhaustion
https://drive.google.com/file/d/1ET6oEAVsFrDx7zwMTl7rK0VWA8iOra61/view?usp=drive_link

burn
https://drive.google.com/file/d/1XegH20hkH0IHJS-oOL7WIg8lzZlpx0jt/view?usp=drive_link

logo/icon
splash screen
color them green or red

https://www.npmjs.com/package/react-native-vector-icons

    "react-native-simple-toast": "^3.0.0",
    "babel-plugin-root-import": "^6.6.0",
    "react-native-splash-screen": "^3.3.0",

    "@react-native-community/masked-view": "^0.1.11",
    "@react-navigation/native": "^6.1.7",
    "@react-navigation/stack": "^6.3.17",
    "react-native-gesture-handler": "^2.12.0",
    "react-native-reanimated": "^3.3.0",
    "react-native-safe-area-context": "^4.7.1",
    "react-native-screens": "^3.22.1",